msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: biometric-driver-frt610 0.1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-11-09 11:40+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2018-07-11 14:03+0800\n"
"Last-Translator: droiing <jianglinxuan@kylinos.cn>\n"
"Language-Team: Chinese (simplified)\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

msgid "Aratek TrustLink Fingerprint Reader (TL-FRT610)"
msgstr "亚略特TrustLink指纹采集仪(TL-FRT610)"

msgid "Device %s[%d] received interrupt request\n"
msgstr "设备 %s[%d] 接收到中断请求\n"

msgid "Device are not open"
msgstr "设备未打开"

msgid "Device does not exist"
msgstr "设备不存在"

msgid "Device uninitialized"
msgstr "设备未初始化"

msgid "Failed to extract fingerprint features"
msgstr "提取指纹特征失败"

msgid "Failed to generate fingerprint template"
msgstr "生成指纹模板失败"

msgid "Failed to get image"
msgstr "获取图像失败"

msgid "Fingerprint verification failed"
msgstr "指纹比对失败"

msgid "Generating fingerprint characteristic data. Please wait..."
msgstr "正在生成指纹特征数据，请稍候..."

msgid "Get image timeout"
msgstr "获取图像超时"

msgid "Getting the image ..."
msgstr "正在获取图像中..."

msgid "Identifying fingerprint, please wait..."
msgstr "正在识别指纹，请稍候..."

msgid "Illegal error number"
msgstr "非法的错误号"

msgid "Initialization fingerprint algorithm failed"
msgstr "初始化指纹算法失败"

msgid "Not valid BMP data"
msgstr "不是有效的BMP数据"

msgid "Other errors"
msgstr "其它错误"

msgid "Out of memory"
msgstr "内存不足"

msgid "Parameter error"
msgstr "参数错误"

msgid "Please lift your finger"
msgstr "请抬起手指"

msgid "Poor image quality"
msgstr "图像质量太差"

msgid "The algorithm library is not initialized"
msgstr "算法库未初始化"

msgid "The device has no authorization"
msgstr "设备没有授权"

msgid "The fingerprint is being sampled. Please press your finger"
msgstr "正在进行指纹采样，请按下手指"

msgid "The image buffer has no valid fingerprint data"
msgstr "图像缓冲区没有有效指纹数据"

msgid "The image prep function is not called"
msgstr "未调图像准备函数"

msgid "This function is not supported for the time being"
msgstr "暂不支持该功能"

msgid "Unknown state"
msgstr "未知的状态"

msgid "[%d] Sample[%d] -> Sample[%d], similarity = %d\n"
msgstr "[%d] 采样[%d] -> 采样[%d], 相似度 = %d\n"

msgid "[%s] No.%d device information: %s\n"
msgstr "[%s] 第 %d 个设备信息：%s\n"

msgid "[%s] SecurityLevel is not set. Use default values: %d\n"
msgstr "[%s] SecurityLevel（安全等级）未设置。使用默认值：%d\n"

msgid "[%s] Similarity = %d (UID:%d, INDEX[%d]:%s, SNO:%d)\n"
msgstr "[%s] 相似度 = %d (UID:%d, INDEX[%d]:%s, SNO:%d)\n"

msgid ""
"[%s] Threshold (Similarity Threshold) is not set. Use default values: %d\n"
msgstr "[%s] Threshold（相似度阈值）未设置。使用默认值：%d\n"

msgid "[1/3] fingerprint is being sampled. Please press your finger"
msgstr "[1/3] 正在进行指纹采样，请按下手指"

msgid "[2/3] fingerprint is being sampled. Please press your finger"
msgstr "[2/3] 正在进行指纹采样，请按下手指"

msgid "[3/3] fingerprint is being sampled. Please press your finger"
msgstr "[3/3] 正在进行指纹采样，请按下手指"
